午餐：10112017（餘震）

弘b餓到手震？

腦腫瘤壓神經

快快趣 唔想比人睇到我影相

死毒撚鬼有人留意咩

頭先食板長坐bar檯對住啲師傅仔，我都唔敢影相

用緊咩機？

好似好正，雞翼係咪好入味

是烏冬嗎 後邊好似仲有個豬手

唔洗驚 d師傅都唔敢睇你 驚夜晚訓教發惡夢